估唔到係香港都會有踩屎的一日

仲要唔係狗屎

係人屎

仆街啦你班大陸里